2019倚天屠龍記 (179) TVB 星期一至五8:30pm 推翻暴政 救百姓 12/6見

公屋妹復活
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

芷若會係一個好老婆,但係比張狗辜負佢

咁都1001

賢妻芷若

芷若好老婆

後尾係農村佢多謝敏敏黎搶婚

芷若真係好老婆

蛛黨留名

敏黨留名

想食芷若煮既野

垃圾張狗

張狗真係好仆街 呢套野仲要拍到佢事後豪無悔意 頭頭是道咁

做咩唔搶第2...

若黨留名

橫掂都係改，希望將來有個版本係可以兩個都娶

敏黨留個名
加油

敏敏

張無忌： 唔驚 等我用九陽神功整返熱啲餸佢

有無人覺得芷若妹仔樣

想食芷若

成日無見

楊逍

有楊逍既集數正撚到

敏都識煮粥

仲要企領..真心型

敏黨加油

張狗真係傻仔黎 識揀一定揀個識照顧自己既 一定係芷若

芷若wifeable
趙敏girlfdable

敏黨LM
香港人請加油

唔緊要la

push

加埋小超豬兒

型到

因為敏敏，倚天係我第一套翻睇既劇

唔係周芷若洗橫手 張無忌點會話娶佢

民陣有無能力仿效明教推翻賊蛾政府

加埋金花婆婆同滅絕

你睇吓8:30之前呢個post講咩~
post名由星期五開始已經改名做支持9/6遊行
琴日呢度絕大部份巴打都出晒去遊行
成日推得兩三頁
仲有巴打留守到深夜

我地同出面連登仔冇分別
何必刁難我哋睇一出戲呢
上咗連登咁耐大家都分得清咩係莊咩係閒

敏黨lm

唔係趙敏介入 張狗點會變心

有話唔信人，結果又咩都講哂俾人聽

芷若

根本就好想見張狗

右使頭先先岩岩救朱老西番去，呢頭已經係大都搵我敏

有無44集農民裝既圖/ gif j死我個集

敏敏洗衫板身形好外眼

條友跟住又會拉趙敏落水

賢妻良母芷若

既然訂左婚，今日洞左房先啦

民陣唔篤灰捉鬼已經係奇蹟，你仲想佢勇武

明教冇左左使同右使既話就收皮,個教主完全係昏君

敏既37面真係好屈機

芷若含晒春咁

屈撚到

我都想食

好甜

兩個一陣碰面就

未識敏敏前本身都鍾意對方啦
畀敏敏搶左姐

敏黨

聽日就黑化

正到

Lm

前排芷若句句有骨
哩家又咁溫柔
反差好大

修羅場

峨嵋派掌門好似上任後未返過 峨嵋派

愈睇愈似海味

張狗其實一直dum尻佢波鐘 一係話殷離岩岩死
一係就抗元大業

賢惠到

牙琪演趙敏真係演得好好

一早洞左啦

細心體貼

冇左情敵在場

敏敏贏到最後

deedee好波

我敏偷笑

陌生

想睇

佢私奔走左出黎咁峨眉派點算
做掌門又唔執政 但又唔俾其他人做掌門

敏敏呢套紅衫look好正

Lm…
唔Dem beat了

有芷若做老婆嘅話仲好過中六合彩

SP

但你一背叛佢就GG

民陣丐幫咋 淨係識乞錢

Plan好行程
咪係自由行

所以之後開事業mode

張狗同我敏開心好多

求其一套後宮輕小說已經ok

根本唔想同芷若結

武俠片變咗政治劇

如果唔係拍緊戲,佢肯定忍唔住

Hi教主

抗元mode

蝠王仲醒…應該話可能周癲仲醒過教主

仆街豬元璋又黎

對周芷若本來就係敬重 心裡冇數咩

對住意中人係唔同既

由第23集開始翻睇

總係要有D 仆街 專做仆街野
無人做 佢做晒

咪係 所以點解我咁唔鐘意趙敏

抗元大業

俾著你係仔，你條女見你有個女best friend 同你一齊仲要好似有d路咁梗單打你架

教主歷史性正評

左使chok到

左使點解咁幫朱大哥

假民主

抗元英雄傳

原著講佢都唔想過中原 又唔想返峨眉

顏完洪烈到

朱元璋渣住兵權點解要聽無忌老點

左使聰明一世仆街一時

張無忌真係無領袖能力

驚天計劃：就係帶左你條女返黎

個楊左使係鬼？

左使知道朱老四將來可以成功

穿州過省話到就到 武俠世界既地圖可能仲細過港島區

帶左二奶番黎

現家黎通知你
唔係同你教主討論

大婆呀屌你

咁你應該憎張無忌先啱

統率低過劉禪

班細既越晒權

依加係2奶，悔完婚先大婆

又close up左使
好似講到咩都知咁

史實佢都係咁，郭子興去佢地盤佢都交出兵力比返佢，權術好勁。

根本想利用趙敏

張狗狗衝

張狗撚有個人恩怨咩，係靚女嘅做咩佢都唔會嬲

張狗真係無領導能力

不嬲都廢廢地
靠嘅係自己式功

成班仆街花生睇修羅場

楊逍隻眼

周癲咁開心

左使今集搞咩…無啦啦鬼左咁多…又唔Like右使咁

周癲又黎料

先斬後奏

其實搵親信做主帥帶兵打仗唔得咩
有左右使，二護法，5散人

未係時候咁姐

周癲戲份好重

陷趙敏於不義

除咗趙敏 只有楊逍最明白張無忌

明教最高智商一定係朱元章，成個明教俾佢撚

領袖需要嘅才能，佢全部都無

我今日罷睇cctvb

希望大家唔好攻擊得我教主咁勁

張教主無罪！

張狗係唔想利用最愛嘅人

抄傻

左使應該有更多戲份，可惜後期傷左，唔知係真人檔期問題定點，勁少出

所以班友當佢係傀儡

空降唔識帶兵嘅武林人士 你認為可行咩？

史實韓山童死左都擁佢個仔做，之後先偷偷毒死佢

邊個做朱元璋

情敵碰面

蛛兒巧打意

呢套野d對白,夠唔夠小說咁多字?

周顛

馬面先生

馬面

大敵當前，即使有所犧牲，都係在所難免

咩馬面

同個傻既計較

珠仲正過若

山並先生

成瑤櫻

史小妹

類似精神領袖

個個識輕功，飛兩下就到

周顛係山並先生

應該一開始就扶植自己親信先

周癲自己都傻既

修羅場 ready

周癲同蛛兒幾夾

周癲好撚好笑

倚天po全體市民
一致反對逃犯條例
仲係香港人嘅
就唔好入黎鳩吠搞分化

佢鬼有親信

兩個白卡人士

最仆街係范右使

兩個套衫都好靚

所以我兩個都僧

不過好多男人係咁

[member]焚我殘軀 熊熊聖火
生亦何歡 死亦何苦
為善除惡 唯光明故
喜樂悲愁 皆歸塵土
憐我世人 憂患實多［/member]

正呀

芷若 vs 敏敏 round 5

范右使真係最不擇手段個個

佢本身都唔想當 硬上姐
同埋佢本身就睇重大局啲 顧慮會多啲

做得太出面的話 就難服眾

好撚悶
一身好武功
又唔打交
又唔溝女
抗咩元，幫手抗港共啦

佢應該係同敏最親嗰個⋯

頭先芷若叫周癲配合呃蛛兒個表情好正

係子弱扮上菜吊高黎賣，淨係聽師父講，又吉佢一劍，所以先投向敏敏

范右使之後就係朱老

唔正評點得

呢套劇mix左好多史實入去，原著好似冇講咁多。

芷若先輸，後病嬌反勝

竹馬系係無可能贏到天降系 定律黎

楊逍

最下面嗰張好靚......
點解一直都冇呢個cap圖......

任何事情都要計較手段
時機唔會等人

改太多

成班排住隊撚張狗

尊師重道又唔岩

當真？
Ok

你罷睇

咁今晚我就正皮你啲教主一晚

焚我殘軀 熊熊聖火
生亦何歡 死亦何苦
為善除惡 惟光明故
喜樂悲愁 皆歸塵土
憐我世人 憂患實多
憐我世人 憂患實多

所以佢最尾揀敏敏係因為大家都想過平凡日子，冇野心。

Cap圖巴打係敏黨

蛛蛛

精神領袖
好似有左君主立憲嘅國家，個皇帝係用黎擺
真正做野係首相同議會

無話唔岩，討論緊點解教主轉軚ma

領教閣下高招

最大原因係趙敏思想開放 溝仔著數好多

夠黑

因為張狗不嬲唔想咁煩，淨係想隱居做廢青

朱狗

朱元璋咪又係為自己

通常不擇手段先可以活到最後，朱老四上咗位清算左使嗰陣，右使已經隱歸埋

利用民眾既犧牲成就自己

中國其他最岩行呢套，中國人要有皇帝比佢崇拜。

777中晒

朱元璋點解唔搵個靚仔D演

朱狗
好撚狗

呢個都好靚仔

朱狗想上位稱帝

關教主撚事咩

比我都會鐘意敏敏，因為芷若當我係兵咁

真係狗？
但係佢先最清楚呢件事嘅目的

等睇敏敏怒屌芷若

真人都係好樣衰

佢太唔上進 芷若呢d做老婆可以扶助夫君 又識照顧家庭

敏黨 所以咪多數cap敏敏

你搵下佢啲畫就知依個演員已經靚仔過朱元璋真人好多

香港昏君
林奠

最賤都係張狗
周圍cow女唔顧後果

班友其實係咁讚教主英名，係咪寸9佢

張無忌根本無做過野

無論咩黨
一致反對逃犯條例

楊逍都廢事理

真！

我唔止今晚唔睇、我聽晚都唔睇、後晚都唔睇！
至於大後日睇唔睇就睇6月12號搞成點

反正我就唔會信83台同無線新聞啦

女追男 隔層紗

又chok

政治就係咁 問題係同人民同唔同船

朱黨

心水清

習帝唔好死，希望八國聯軍再現

一個諗住要武林，一個想做廢青，都唔同理念

朱元璋想點

朱元璋史實丐兒黎，不嬲都唔靚仔

好串

楊逍睇通一切

無忌慣左自由自在，佢又咁好打做遊俠好過啦

張無忌到底有乜春用

加埋又靚又主動，無敵

左使今集搞咩
狂隊右使，又話兄弟

朱元璋幾時反張狗枱？

各位黨友，罷推post一日以表對義士嘅尊重
亦都話畀誤會大家嘅網友知道其實我地都係
關心香港，並非賣港求榮

怕敏敏鍾意左佢

巴打有taste

將士真係上戰場血拼，拎條命嚟搏。你成班咩五散人楊左使，戰場都未落過，坐喺冷氣房指指點點，我點會聽你講呀。

敏敏先係睇通一切果個

殺敏G啦

假嫁，叫人特登畫得佢咁惡，不過真人都係樣衰。

我宣佈
咁似左膠大台

武林人士個腦比軍人差

禁錮 趙敏 唔好俾佢返去

一班軍人要聽班江湖人士講 江湖人做牙頭

朱老四佢哋班人先係

亂鳩黎

靚到

G chi

朱元璋同布袋和尚自問自答咁

唔係差

只係用喺唔同地方

黎料

又問

朱元璋先係，借張無忌等明教高手奪江山

屌，張無忌憑乜野溝到佢

修羅場再開始

最大原因係因為教主靚仔

開波

你就失心瘋

敏敏打佢

又好打又靚仔又正義又瀟洒，其實好屈

佢唔上進？張無忌根本志不在此 周芷若幾好都唔係佢想要嘅

周顛扮顛真係幾似

芷若好似豬兒老母咁

尋日去左遊行，休息一日聽日再集會啦

gg

芷若殺左佢咪一了百了囉

辛苦芷若了

原來係你

芷若 拜

隻抽

臭雞周芷若

就係你

臭雞若

好陰毒

都無人證

若同敏件衫好正

食花生

芷若殺咗敏G啦

好想香港有一個周癲
鬧鳩林奠 李家蕉 一號苟察
你地把口真係好撚臭
我求下你唔好再張開你把臭口

不要欺負我芷若

好蠢

又話練白骨爪，咁都甩唔到敏隻手

芷若都幾撚大力可以拖人去海邊

殺撚左佢啦

提出取消刺殺元帝計劃既人 其心可誅

張狗

兩條女一人一句

敏敏死硬

唔好亂up

憑佢心地善良同靚仔
佢怕羞個樣好可愛啊

芷若做到教主夫人，拎本武穆遺書出嚟比明教，到時仲洗靠朱老四？

衰在成日戇鳩鳩咁，不過張無忌已經係人生贏家

就是你 讓感覺從此不再簡單平凡

金田一一

打

芷若真係好靚

蛛蛛走先

我敏

班明教武林人士成班左膠，點做大事，仲話反抗暴政，要革命就要流血，同依家香港一模一樣

鬧佢就夠？
好多人都鬧佢㗎

全部都on9

張狗修羅場唔知幫邊個

好鐘意黃衫look 芷若

隻揪啦

屌你，一隻戒指跌落地嘅聲當證據，

班手下肯定覺得張狗d 女好煩

我老婆唔會做呢D 野架

芷若=林鄭

我信芷若

九陰白骨瓜唔係流野黎

話人黑白顛倒又唔解釋

越睇越樣衰

楊逍食花生

好難揀

成班食花生

隻眼大到

後面班男人:

搵老公要搵個on直既，咁先可以食住佢又唔會偷食

唔係獅王發現G若跌戒指咩？

張狗:唔好嘈啦，我2個都要，好未?

教主要爆炸

爭寵

等敏敏 撚狗 芷若 張狗

芷若 點解死完師傅啲技能會急升

未黑化最靚

張狗頭都爆

今晚3P解決問題

打和super

張無忌心諗:

左右使既作用就係幫教主睇住啲女

搵左右使睇住自己兩條女
以為左右使係G4咩

聽日 父女相認

g若收皮未

我都識揸波龍爪手

女女女女女女女女女女

蛛兒呢

兩女大鬥法

後面班友 : 教主2條女jm9

明教d高層負責幫張狗揍女

why not both

左右使: 當我地係咩

鷹王咁樣黎解圍

張狗hang機

比我係芷若，對住張無忌其實真係心都淡。講親野都好似唔信咁，個心永遠有個趙敏，最後婚都悔埋。

起教主尾注

無忌：唔好再為我嘈

外公神救場

幫我「照顧好」趙姑娘
幫我「好好看著」周芷若

又話敏好醒嘅，成隻張狗咁

搵馬面先生揍住

hana

呢場其實幾正
兩條女都演得好 造型又靚

一左一右

齊人之福

心諗:d女人真煩

講咩都死

Sam Hui咋

張狗本身就煩

趙敏》珠兒〉》〉》〉》〉》〉周芷若

搶親

聽日就搶婚

吉時巳到

聽日搶

聽晚果集係全劇最好睇

下集有不悔

聽日正式黑化?

無啦無啦，結婚啦

正到仆街

不悔>>>>all

有冇剪爛個咀gif

心入面有條刺
啲女成日咁講

下下集

聽晚敏黨就大勝

咁香港呢

要出魔瓜了

要搶親了

保姆

驚自己嘅陰謀俾人揭穿

張無忌班人依家係度處理兒女私情，另一邊，朱元璋班人就上戰場殺元兵

自己老公自己救

諗返起原來范右使都幾仆街，救趙敏唔係因為師徒之情，而係為咗靠關係殺佢老豆

大家又著返白衫

保母

香港需要敏敏

你分身

我偏要勉強！

左右手

殷天正

特殊金屬 有特殊既撞擊聲

期待周掌門

生生死死

香港必定戰勝歸來

芷若宇宙第一

玄鐵指環

聽晚 你對得起我嗎

應該係後晚，冇估錯聽晚會停係婚禮開始

是咪整屠龍刀果d金屬？

其實我真係唔明點解佢可以咁撚多戲份
屌佢老味五散人最多戲份係佢

我相信芷若

戲外鬥到劇內 本性演出

殷野王全套最廢得把口

佢做卧底跟敏都係有目的

玄鐵劍？

洞埋房 先走阿ma

一邊你唔信我呀？另一邊你懷疑我呀？

若your撑唔住了

後晚正式搶婚

湊女

哩句其實已經睇到張狗心態係偏趙敏啦
一個係照顧好
一個係好好睇住

其實係邊個位搞到周八婆咁仆街？
睇嚟睇去，除咗本質係咁仆街之外，都冇咩直接因素會令到佢咁

死人先死無對證
傻豬

呢句真係成日都聽到有女仔講

係

我寧願比佢隊
我都想佢做我老婆

比生果已經證明左啦

元帝唔係趙敏老豆，汝陽王先係，如果趙敏係元帝個女佢地就應該叫趙敏做公主，

丁師姐

醒下啦

仲有好多 九陽救人
一個男女有別 一個一野扯開啜血療傷

原著講佢偷刀劍 一來趙峨眉拎返 一來光大峨眉 一來拎本兵書抗元

所以我覺得佢偷刀劍從來無問題 只係佢用錯左方法姐 無人指點用錯方法就返唔到轉頭

馬上被隊死我都願意

原來係咁，重以為皇帝係佢老豆添

Yes

on9仔 一個殺人犯9吹
你解釋乜9呀
用下腦啦 敏敏敏敏我愛你你就識叫

不嬲係有心計既仆街，帶人滅少林，迫死滅絕，毒死韓千葉

改到九唔搭八

書好多描述，講滅絕對周嘅影響，例如不停發惡，見倒師父逼害佢、平時又幻覺幻聽果d. 劇呢方面無咩描寫。

今集cap圖

好耐冇見不悔

張無忌未逃婚之前佢已經係咁仆街，所以冇得賴人

滅絕怨婦先係罪魁禍首

i mean 喺立法會入面
當住佢地面鬧佢地

所以芷若忍左張狗好多次，睇住佢變心，再三心兩意，最後仲當眾悔婚跟第2條女走，比著係我真係原諒唔到

佢魔化都好值得同情

好多正皮

之後會有講

偷都冇問題？

係囉，睇套劇，佢唔應該突然變到咁
Thx 巴打

淨係差啲殺咗成昆依樣野就已經可以吹奏一世

咪撚引戰啦
要開戰就向政苦開戰

琪敏戲外劇內都大勝

由細到大跟住個怨婦咪易戀怨婦囉

好正

教主
不過講咗

只好正皮了

做咗教主⋯ 但其實點解佢會做到教主

屌你老母牙

同你個名一樣

今日都無乜上過水

睇完 回歸現實

講得好，賤種狗林奠連幫敏G奶閪都唔夠資格！！！

其實張無忌 唔跟劇情佢會唔會食晒三條女
楊過就話癡情， 郭靖 好似冇咩女角， 倚天屠龍記 身邊啲女多數暗戀佢， 建立 後宮好容易， 差在佢想唔想 左擁右抱

由細睇到個賤女人大
一早知佢係個心狠手辣既靠老豆任性群主
對住個仆街有咩師徒之情

把野本來屬於佢地 唔用計謀偷 唔通同佢講道理拎返咩

大家都無乜心情上水

Black Hole 巴

正常 個個都無mood

好有張力

你講乜撚野呀 屌你老母！！！！

Uncle 6不吠了

好偏心

推翻暴政！！
777我屌你老母臭閪！！！

真 無乜mood 相都吾post lu

林奠狗全家死清光，九族落晒地獄永不超生！！！

Great Move巴

祝林鄭落到地獄比狗屌！！！

趙敏既心狠手辣就係苦頭陀教既，佢細個對佢師父仲多過佢老豆

屌你咩

啱啱TVB有1秒張無忌同埋周芷若訪問畫面

祝林奠父母不得安寧，兒子世代為奴，女子世代為娼！！！

你老母死左？

比佢養十幾年法正常女 都變癲婆
丁敏君就蝦蝦霸霸， 周芷若得陰陰濕濕
應該得紀曉芙 最正常識 逃走可惜最後都

下幾時？

Tvb係咪都係50集？

東張西望播左？

Great Move

中國共產黨屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！中國共產黨隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到！

有無link

冇留意到，今日係第幾集？

其實佢只係為明教復興而不擇手段
老一派明教骨幹其實個個都係咁
所以先被人叫魔教

條友癡撚線

41

講TVB收視嗰個廣告 有佢哋兩個訪問畫面 閃過

應該未

趙敏就人教 芷若就本性
叻叻豬

聽日應該搶婚頭段
睇完再抖多陣就

冇 廣告嚟 不過冇嘢睇 兩個加埋先得一秒 得音樂

芷若算好 仲保持到溫柔善良

講咩周芷若呢，我淨係講趙敏同范遙，冇扯其他人落水

仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人
有情有義有良心居然係AV界
相反D讀書咁多嘅官就賣港求榮

芷若係師父教 不過佢一直唔想跟佢師父個套

有無巴有建議？
聽日如果唔過夜可以點幫手？
早啲去到跟住交更？

雖然無睇線上AV 好耐

但都支持

12號早上十一點前去到都得，最好就早上五點到去到

依家未有Leader或組織講有咩夜晚行動
但朝早就點都要到

我就係十二號唔得所以先唔過得夜
諗緊十一晚號出去

就係12號唔得閒先dup心口

有心就Ok啦

唉諗左成日
唔甘心

我12號都有事
諗緊11夜晚定係12朝早

12號唔得咪11號晚11點令去

av界都G持實屬難得

諗住去撐到交更
12號朝早唔得閒

有心就得 香港每一個人與你同在

有貢獻就得

好無力

條友痴撚線

講真 真係有壓力 忐忑不安

有咁心已經好好
唔好難過

Same
但同自己講
堅持

屌 呢度唔跟原著搞到我敏即刻蠢咗

唔使有壓力，做你有能力做到嘅野就已經夠，學啲ocamp狗話齋，博盡無悔

今晚竟然都有即討推到一個post

大家加油

加油

證明大家都有心

唉
忐忑不安
無心情睇

fight for Hong Kong

我有睇 但我諗左成日 點樣請星期三假 我聽日先第一日翻工

Intern？

今晚無人得閒整敏敏gif

咁快去到179 cls

Intern 即係仲係學生？
咁我覺得公司明既

病假？

Intern照直講得啦
比我係老闆就算罷唔到市都唔會唔放一日假比你

哇
第一張超可愛
笑得好好睇

第二張傻下傻下咁

我覺得你印呢啲相出嚟畀班警察睇
可能有機會嚇走佢地

教主對眼真係好大
大眼仔

成班gay 佬

係 點請好 老實講？

教主以前隻眼仲大
而家縮細咗

除非中資

正仆街 負心漢

呢個編劇9成又係敏黨

聽日睇完悔婚就可以去從容就義

搵埋三幾個 做下哨兵都得

唔講小說
劇入面我真心feel到張係迫住娶周，佢心入面都係掛住趙

睇晒你先講野

自從被迫定下婚約後就未真心笑過

最好笑係周芷若發脾氣走鬼咗去 佢完全無諗過追返
俾著係趙敏 佢分分鐘跟埋出去 誓要追返自己愛人

乾坤大挪移

所以呆話個編劇係敏黨 原著邊有咁離譜

你地聽日or後日會着咩色衫

我諗好多觀眾睇完呢套野都會好僧張狗

特別係女觀眾

唔明點解會有人比負皮，佢係負心漢唔岩咩

佢被迫咋wor
點解你又唔可以設身處地同被迫婚嘅無忌弟弟諗吓呢？

啱呀
被迫的
我喜歡張教主

全黑

敏敏緊係要偏愛

@小你尋歡
我屌你老母 收嗲啦

2019倚天屠龍記 (173) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

#871 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁佢被迫咁難為佢 佢就一早拒絕人同人坦白講佢變左心啦 係到拖住哂 又係佢自己話要結婚

原著仲好笑 佢主動去定海搵人話盡快結

你食撚左藥未呀

你估

做咩

又係你條撚樣, 你咪撚on9啦 影撚衰哂若黨
原著周芷若惡毒10倍 呢個版已經幫佢洗白唔少喇
又無劃花面又無殺杜氏夫婦 原著前面峨嵋日常更加無咁多劇情
寫到趙敏變弱智愛得咁悲微 仲好意思話佢敏黨
關展博著名周粉都唔識? 詳情自己睇番94版倚天

仲有, 你3日唔埋就入黎引戰做乜鳩啫
你咁想周芷若有好結局係到吠無撚用架
落去搵金庸叫佢改啦柒頭

咪撚喺到刷存在感啦撚樣

周咁脆弱 如果張無忌唔應承周又走咗去自殺咁張無忌咪變咗殺人兇手

同埋當初係謝遜同周一齊迫佢
自己鍾意嘅人俾周陷害唔見咗 又要被迫接受不平等婚約 佢好可憐

你都係男人 設身處地同無忌弟弟諗下佢處境幾咁難啦

我諗如果唔使婚約就可以療傷，張一定更加開心

傻啦
就係睇完先會鐘意，如果知道小說真相先冇女讀者鐘意
但男讀者就好羨慕

呢排氣氛已經唔好仲要我不停睇佢鳩up若黨咪撚和應佢唔該

好撚羨慕
敏敏對無忌果種死心塌地

我講我觀點又關你事
你唔岩睇咪block左我 無人叫你睇
依家係咪唔比人發表意見呀？
惡撚過共產黨

各位 聽日後日出黎呀記得做敏黨若黨教主黨之前 我地係香港人 所以唔好唔記得出黎幫手 唔衝前線都幫手做物資

所以話男讀者黎講最想ff成為既男主角除韋小寶 一定係張無忌

你老母臭閪呢d叫偏見啊唔識就入撚你阿媽個子宮啦柒頭

過一排一定要重睇番成套

黨員全出動

每一個都FF過肯定

要，不過過埋依排先

你講你觀點無問題但你每次講到引戰咁又挑釁係想點

咁你發表意見都係想人應你姐
之前人哋應咗你又唔覆
之後繼續講你啲垃圾主觀point
一尾係到踩踩踩標籤人
之後依家唔俾人惡
你咁得閒不如準備下聽晚啲嘢出嚟撐香港人蹬

你繼續啦
你要丟架我真係阻止唔到你
男人老狗成個怨婦咁 肉鳩酸呀嘛

好耐冇上水呢排比較多野搞 希望咁多位黨員合力對抗外敵

stand by隨時衝得

兄弟努力，各自爬山，對抗外敵

萬事小心

一定會

聽晚又要點名, 一定要齊人

12號立法會

咁啱呀

講緊12號晚 (剛剛過左12點, 錯有錯著)

嗨

橙色 若黨color

到時再點

若黨最強

今晚加油

今晚凌晨係咪又要沖過
果班仆街真係好撚狼

做後援

可愛！

冇洗過衫？
臭妹

唔好著橙色啦
容易成為目標同被點相

同意

全黑喇
咁鮮色好易比人周

直覺覺得聽晚一定會有野發生

D龜唔會比人班人守通頂咁

其實想知12號嘅行動係點
我自己屋企人問題 所以聽日出唔到 所以想睇下12號得唔得 聽日打算叫埋朋友去買物資 自己少少錢唔多 但都想出一份力

11號夜晚開始，留過夜

我都出唔到
聽日同fd出啲力運啲物資去我嗰區個召集地

12號朝早去應該會好多人

預計11點開始集會

12號凌晨3-6點出

自問仲有負擔未有勇氣去做前線，不過會一直支持同感激佢地對香港既付出

真心尋日返到屋企同屋企人吵
佢地話我去左唔好再返黎
夜晚見到衝嘅人係咁比人對待 係房喊左好耐
自己第一次後悔同討厭自己嘅出身 假如自己冇咁多牽連或者我可以變得更勇敢

自己讀書唔叻 做唔到出人頭地 但至少我仲有良知 是非黑白我自己分到。 好感激衝過出去嘅巴打絲打 你地比我勇敢 亦都比我好
自己11出唔到 睇下12號偷雞出唔出到 物資就聽日同fd 買 希望幫到手出份力。

知道呢個po 有巴打絲打聽日會出去 想大家出去前講聲 至少可以報個平安

12號唔好嚟立法會

公海見到
12號朝早9點就開會
開會之前一定要到

好鬱悶訓唔著有冇ching想打牌解悶

自從九歲之後我就冇橙色衫

有冇人同我一樣喺旺角睇完波直接去?
我估到時應該好多人都係咁

屋企人唔明正常，佢都唔知個事態發展到咩地步
都係果句，做到自己衡量到既範圍，無雖自責

係喎有友賽

到時大家實一齊嗌：反送中！反送中！

其實香港就係呢種安逸既風氣
令到無人敢反抗 逆來順受變左習慣
好少人能夠打破果個枷鎖

買左飛
但係12號清晨先出

祝祝

加油 仲有祝祝陪住我哋

聽晚我會繼續暪住屋企人凌晨3點出去
希望到時唔會有事

same

咁夜唔訓仲打牌

買完物資可以攞比邊個？

悔婚張狗，我不會離開你

祝緒丹丹麥加油

天佑香港

暫停唔貼敏敏圖了

未訓得著
出面好大雨

瞓唔著 依家仲同fd 傾緊

天為港而哭泣

傾傾下都一直喊 唔理解屋企人嘅支持 同時都對未來好迷茫

咁多位都加油
唔係見到曙光你先向前行
係因為你向前行先見到曙光

發夢同敏敏一齊玩 一齊行咁好撚正

早

巴打咁早

瞓得唔好，再加響雷

我都係

好應景
敏敏搶婚
我地要搶返香港返嚟

回一回氣 有冇巴打聽日奮戰到底

幸福唔係必然，要靠自己去爭取

洗左 講笑 今次白色

我既世界無黑色的東西
著白吧

添馬公園野餐你準備好未

世界唔應該只得黑白灰
~~到處也是彩色~~

只要公道係自己一方就唔怕去爭取

早晨

鬆dee 今晚加油

我們偏要勉強

kd好勉強

咩事？傷左？返緊工未得閒開黎睇

好心痛

KD respect

Go Warriors!!
Go Hong Kong!!!

cls 一上黎兩球三分

係 應該今場都唔會再打

突然大家撐勇香港嘅勇都要加油

利申最撚憎由光頭佬接手nba之後嘅勇

佢今場已經打得好好
穢一場復出3-3 3PT

佢要捧勇都無計嘅

KD

但今日場波點 岩岩先開嚟睇已經half time有冇黑哨etc果啲野

龍主場雞

KD唔好再上場了腳傷反覆
雖然勇少咗佢會失勢好多

牙丹同牙琪中左張狗d淫毒搞到日日流閪水

好撚多低質球迷，傷咗仲要加多幾腳

見lowry叫啲人唔好踩佢叫彭掌球迷係咁

雖然反勇 但respect kd 係咪傷返同一個位

未知

痴撚線咁都唔吹

成隻手拍落去唔吹

打晒klay手都唔吹

頭先係咪ibaka 果球就吹looney成個訓低都冇foul

咁樣拍落去都已經好出奇，唔吹仲出奇

龍主場

早晨各位
平時都唔鍾意勇士大家都成日燈死佢
但係今日心入面莫名其妙地好支持勇士

絕地反擊太應景

pray for KD

好girlable

唉 聽日好似要翻工 大家加油

若黨

敏敏真係好撚正

我睇左啲乜

可愛哥太犀利啦掛

CLS kawhi

kawhi

Kawhi真係

頭先走步又唔吹

痴撚線咁都可以唔計人兩分

勇士6-0攻勢反超3分

咬撚住呀屌 加油呀

嘩頂得住

金州勇士無懼黑哨
香港勇士無懼黑警

黑鳩人就得喇咩

平時我一定瘋狂貼敏敏gif
唉

屌你老母黑哨都贏
GSW

Warriors
絕地反擊 好滾動

咁都贏到

完得好突然

等你貼好撚正

好撚在後邊浪花一人一球追平番 仲以為會比kawhi打到一波倒

球證出盡力都幫唔到速龍，真係辛苦晒

敏敏正咁多

佛祖顯靈
關鍵時候爆發

KD打一節寶麗龍已經辛苦到咁
打晒會點

我又po下 振奮下士氣

番工見到精神曬

睡衣敏敏
但張相好似p得多左小小
振奮士氣

電腦宜家都上唔到weibo係咪正常

上星期個投票，鈺琪對石原

蘿蔔頭唔會贏到我敏

同組仲有妙麗，又好似有啲機

敏世一

用電話上正常

石原

失戀了

做乜

腿

我都想問

幫佢整返對鞋

我頭先投嗰時領先多少少，對石原應該係依組最難

祝祝祝祝祝緒丹
雖然唔希望見到妳被私有化
但我衷心希望你得到幸福快樂

我都想摸

直接po依幅就無人問做乜

想佢做我女友

有冇link發生咩事

不如俾我地全部人做祝祝嘅男朋友
我地可以輪流侍奉祝祝

成個人淨係露對腳都知道係祝緒丹咁撚勁

記者係腳膠

看到了

我淨係要如花就夠了

同個男性朋友玩密室逃脫
冇了冇了

雖然會傷心但希望佢可以幸福

原來有啲清啲嘅

對唔住其實係我嚟

我嚟

大家停止對我祝祝ff

係時候改名la

決戰前ff下都好啦

佢下半身長過上半身

I know that feel
不敢想像鈺琪bb結婚個日
我可能要去定IFC了

或者深愛黎講最好嘅就係祝福
我都完全冇諗過祝祝咁快拍拖 希望佢幸福就好

希望佢個處可以留俾我

book 定旅遊巴集體去 ifc 啦

若有拍拖架？

大街都渣屎忽
上到密室

唔係遇渣男咪得反正輪都唔輪到我地啦

跟住要行樓梯上去

富二代死肥宅
我要番大陸成為藝員
我要拉近同祝祝嘅距離
我要保護祝祝
我要祝祝有一個真心對佢好嘅男朋友

各位 我改左名啦 唔想再係祝祝係我老婆

如果係你我會支持

我想像唔到鈺琪拍拖個日會點

始終都要面對架你都唔想佢孤獨終老架

我要做佢男朋友

不過只要佢鍾意同永遠幸福就足夠

做粉絲應該開心既

係...以前唔明人地女神嫁人既感覺
而家終於明
就如世界末日
腦內不停ff鈺琪點比佢老公玩

我諗左好耐一係發達一係就做演員
先可以有機會遇到祝祝有機會保護佢

若黨仲未留Lm 補返先

lm

做佢經理人

怪只好怪自己冇父幹

非我不嫁

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

若黨留名
其實佢都唔細架啦(雖然仲係童心未泯)
要拍拖結婚都係正常

愈諗愈想喊

我中同好多好有錢有個好似14億 仲有啲去美國讀書 然後識到嘅大陸同學係bill gates 鄰居點解差距咁大

支那肉便器

係街度已經揸屎忽
上到去肯定咩都冇

比我有14億我應該真係會做廢青瘋狂追星

啲星追番你都得啦

唔想一個啱啱識就毛手毛腳嘅人做祝祝男朋友
祝祝都係好人唔拒絕嘅啫
心入面一定唔願意接受呢條粉皮

個狗公識玩

我都會 會比錢搵佢拍戲 順便溝佢

咁公道啲講就條路自己揀 比人呃就喊都無謂

富二代

比錢未得

可能係時候改名
改做芷淫若
停止二世祖淫若

大陸興唔興粉絲見面會果啲？比我有錢一定見到佢認得我為止

真係好緊湊
始終石原都不容忽視

仲以為你淫若

有幾多手足今晚會去，但無自己所屬的團隊？

不如祝祝睇多幾個先至揀啦

全力支持

嫁比毒能最忠心專一

香港仔出名好男人
老婆奴我自豪

作為飯，應該鄧佢開心，祝佢幸運

有自己班底fd會去，到時再睇下大家係咩位置

若黨手足
今晚化悲憤為力量

如果祝祝見到芷痛若巴 佢應該西水都流晒出嚟

點解？
雖然我見到你咁講都開心左一陣

氹下你開心啫

Now
未投快投

因為你靚仔 專一 溫柔體貼

我的確覺得好開心

你個名

邊度可以投 無知一問

大陸仔要支持國貨
抵制日貨

後面嗰啲我都有
就係冇前面嗰個先決條件

呢到撳入去再碌落去G組

希望鈺琪至少入到4強

個心好矛盾

你睇下個有錢仔咩樣先 肥仔嚟
根本唔關靚仔事

佢話要專一

我啲fd幫手改
我lol都係呢個名

以祝依家既名氣條件，可以好多選擇既

啱呀 有錢就專一

快啲喺微博提佢先

唔係若黨都覺得好sad

咁樣抵毀你女神？

我相信祝祝會揀到一個好好嘅男朋友嘅

你叫我最快樂 你也叫我最心痛
愛在迷惘中 ~

狗公走開啦

屈指一算
鈺琪應該聽日更微博

神機妙算

可惜

MOLA MOLA

無喇, 世界末日喇

sorry，比你哋影到我同芷若一齊

死咸濕仔

冇追post
邊個黎？

比人話拍拖 想睇多啲睇上1 2頁 推得唔算多

你講條仔定若

梗係條仔
其實都睇唔到係咪祝祝黎
信唔過

疑似富二代
其實真係睇唔到係唔係若

見親呢張gif都覺得好過癮

我户口比大陸封了，之前64留左d敏感野

個得戚樣

教協好波
同教育局撐

教協靚呀

噤都被河蟹

還我芷your

天滅中共

個樣西撚到